其實會員肥絲大隻係男定女？

真真假假

男扮女，都係女

女性化肥佬

關我撚事

有鳩架

有鳩肥婆

男

咁即係男人啦

通常男人先影男人

有jer絲打

性別：肥柒

walesa, e^-∞→0

He is gay lo

收到風肥絲大隻係關羽雲長精神分裂人格

淨係知佢油淋淋

佢一定係基

肥絲巴打求下你快啲post多啲靚仔相

屌佢男又好女又好 都一定係又脹又多油嘅7頭 有分別咩

正常女人點會咁明目張膽偷拍

男

利申 屌過